蝻亞人成為黑幫新血,影響治安

超多黑幫招募蝻亞仔做睇場
屋企附近都好多

被捕人士中有廿七人為非華裔人士，包括十一名泰國人、六名尼泊爾人、三名巴基斯坦人、一名埃及人，孟加拉、菲律賓及越南均分別有兩人，當中三人持「行街紙」

聯合國

好恐怖

多謝雄哥

引入鞭刑對付呢班生蕃啦
唔受下皮肉之苦拉佢地坐監都係冇用

屌你老母

做乜咁睇唔開放自己條女出嚟

機場男廁

仲新血 舊血黎啦